真心推薦一首代表到香港end game既一首rap

本身唔識佢，但呢首rap真心高質
覺得呃view既，可以睇歌詞
作曲: Arho Sunny
作詞: Arho Sunny
編曲: Arho Sunny
監製: Arho Sunny
混音: Arho Sunny

剪接：Creamy Yick
美術：Arho Sunny

每當有惡法個陣
你選擇幾多次啞忍
香港人用沈默換取安穩嘅一生
到底由幾時開始會變成咁
講就兇狠 做就拘謹
一早講過你不聞不問
都會踩到上身
拉你個人去軟禁
引渡你番去受審
莫須有嘅罪行 現已降臨
有可能 又快又狠 咁 杜絕所有聲音
不如 睇下 睇下 邊度有問題
你地 諗下 諗下 咁樣就一世
望下四周圍 今次可否最人齊
用一切 去守衛 自由 嘅可貴
立法會最大嘅用途係製造垃圾
永遠有問題個陣班官都唔會解答
唯有用我地自己嘅辦法
呢一日冇人可以將我地嘅言論扼殺

你逃避 你放棄 企出嚟
侵犯你嘅權利 都可以唔理
一條惡法 瞓醒好快就忘記
有例子你睇 呢個城市 最尾 會死